有關之前滯留大阪 翻工問題 求解答

我之前係日本因為航班取消翻唔到黎
個旅程超過咗我大假個數一兩日
佢話扣翻我下個月假
其實得唔得？

咁你想點？果兩日送俾你？出埋糧俾你留喺果邊？

問下得唔得姐

你公司好仁慈
我公司會屌人唔識請多1-2日預鬆
然後no paid

我寧願佢no paid

咁你下個月請返no paid咪係囉